一人一個罰球大師

P 祖連奴

派路

阿朗

貝迪斯 - 阿辛斯奧

米赫洛域

華朗

列高巴

博格巴

世界第一

拿殊

眼神怒射角球旗

仲有邊個做到

梅西、C羅、皮爾洛、杰拉德、蘭帕德、卡羅斯 、恰爾汗奧盧

現役真係美斯， 睇住佢不斷進步

阿朗
馬高斯阿朗素

ibrahimovic

識野

Beckham

車仔個個呀

yes 牙朗

吹奏 P祖個 d on9 都唔知有冇睇過3場法甲
係勁就出咗嚟英西聯賽啦，使撚痞係法甲
罰球王一定係碧咸
真正意義上可以一腳罰球救國救民
你睇下佢喺英、曼由97年到06年就知

入罰球唔難，但係93分鐘都仲可以 deliver到入波
你明知佢拉西射近柱但點都係救唔到
根本只有碧咸一個

香港碧咸-陳耀麟

shinsuke nakamura

中村俊輔

shunsuke*

華查錫

（車仔嗰個）

本田圭佑

oneal

羊

的確，啲球迷成日講到P組勁過碧含十皮，但係
P祖踢法甲巴甲先入75球freekick
碧含踢英超西甲都入到65球
其實唔係差好多

查比亞 新碧咸

呢個好野
當年歐聯射爆49000

C朗

係 d傻鳩扮識波先死都要吹奏 d二流球員，咩 P祖 中村俊輔 小花 都夠膽死講出口，小學畢業未啊？

卡呀on9

派路 同 中村俊輔

托迪

留意到有條傻鳩偷偷負評

現役一定係美斯

咸爺
李海強

你加個小花落去二流球員list的確抵負皮嘅

講罰波到施丹費高派路都未到小花啦

小花的確唔係FK 大師，生涯入暫時38球，準繩度7.X%
好過阿朗6.x%少少嘅...

但係實比唔上勁人1X%

查比亞

大巴拿

雲賀當

咁都射得中，準繩到

基奧雲高

竟然冇人提卡路士

大衛雷斯

派路 史尼達

舊一代阿朗
中人牆多過食飯

果陣呀叔講波都有話佢射罰球一d都唔叻，係一咪大力

Steve Nash

D人唔認同碧咸好大原因佢係踢過獌同個樣太搶
佢去賤種，卡路士，施丹，費高呢d射到罰球ge身上攞到黎射都知佢有料啦
反還反，有時間睇下佢d罰球片先啦

雲浩當

侯活

Dirk

現役既話應該係美斯

艾歷臣,calhanoglu可否一戰

車仔牙朗真心唔差

查蘭洛古都好勁
中圈前少少直接轟入呢球真係近年見過最不可思議既罰球

皮耶

西咸嗰排好屈
而家去咗馬賽唔g佢點

尼維特

話時話金章安有季罰球好撚掂 依家冇晒聲氣既

雲佩斯科